連登有冇Jo malone fans?

勁鐘意呢隻牌子
本身唔用香水 買左兩枝之後就入左坑喪買
但買極都係香水 lotion個啲真係唔捨得

有幾隻幾好聞

好貴 窮撚買唔起

一定要喺英國買, 香港買太貴

靚女加分
其他就。。

做乜撚?

擺明烚鳩你班港豬，香港賣食水深過伯母個閪

post malone better

呢個牌子overpriced
同價位大把好過佢

成田機場買都平

上年heathrow一野掃左五枝
32磅30ml 香港600
而家要買都搵代購 但一枝都賺你一舊水

幾錢？

Now they always say congratulations

垃圾鳩味都吹奏

around hkd 450 30ml
係冇英國咁平 不過個價都叫買得落手
遲d 去英國諗住再買

有冇巴打有用
男仔用ok嗎

有

你覺得貴咪唔好用 又唔係得佢一隻香水
樓豬開post都係想搵下同好姐

新出個堆茶味好正

有
起碼6個product係屋企

英國牌子香水有隻叫Penhaligon's都好正

Orange bitters 好正

Earl grey and cucumber
Osmanthus blossom
Sea salt and sage
Wild bluebell

仲有好幾支limited edition

最新隻hazelnut 味好正
一聞已入手
但要再凍啲既日子先啱用
同埋呢隻味勁long lasting!!!!!

我都係heathrow 幫埋朋友買左兩袋 真係平好撚多，香港個價完全唔會買
我家姐買左蠟燭話幾好聞，但都幾overpriced
不過買得jo malone 唔通貪抵咩

但未有一隻味令我超中意
Jo Malone 用左3,4年
買過Pengaligon's 都用返Jo Malone

英國返香港個時一次過買左4枝
大家用開咩味？

用緊English pear同Earl grey

但香港買貴太多喇 唔值

果時讀書去過production line 做 tests
發現無咩人識blind test
主要係個樽同個名

想問團購幾多錢？
識人STAFF DISCOUNT, 想知點買最平~~

staff discount 得8折 好似係
限量又無折

英國泰國最抵

staff discount - 6拆

好似經理先有6折
巴絲知唔知團購大約幾折

英國幾錢呀請問？

男仔 唔man 既中性d 有邊隻味推薦

之前買左black cedarwood &juniper比男朋友
自己買左velvet rose&oud
兩隻都香到癲

睇中好耐都唔捨得買～
代購75ml都要1500

我都係買左枝penhaligons冇用過

未聞過就搵代購買左
見個個都話正希望冇伏

香港店咩價？

邊間！？
我搵極都係16xx
1500屌得過
我試左隻darjeeling 返唔到轉頭

與眾不同又話與眾不同 跟風又話跟風
講撚晒啦

75ml 20xx
175ml 30xx
15x6 set 2800
好似係

1540
唔係舖黎係ig個啲代購 但好似唔係成日去

有冇人知jo malone有冇個啲招聘日
Sd過CV見part time但冇回音

想知個名
我都係搵ig shop但都搵唔到15xx

佢好似翻左香港了

想賣枝100ml 英國梨
用左15%左右 介乎8-9成新
500蚊有冇人有興趣